仇思達（神駒）談及前線抗爭者一時感慨、老淚縱橫

11分鐘左右

負評
上一頁

幾感觸

神駒終於覺醒

大灣駒機遇處處，左右逢源